無啦啦心情好差

有冇同路人

m到？

我都係呀

X2

落雨影響心情?

其實有時都會諗
係咪我太差所以唔配

我而家都係,突然好失落

想喊

如果有個人行出嚟教精我,咁你話幾好吖

睇嚟在座各位都有抑鬱

有時個人係會突然覺得生存好攰

其實樣樣野都有人叻過我
咁我個人仲有啲咩個人特色呢